打新攻略 11月

1.螞蟻集團 27號招股 11月6號上市 集資額龐大 唔使擔心中簽率 遇做一手黨

2. 藥明22號招股 11月2號上市 出盡全力孖

3.榮昌生物 29號招股 11號上市 焦點去晒藥明度 本唔多可以玩呢隻 不過可以睇埋禮拜一先聲表現

宜家蕉緊果三隻點睇

All in 藥明螞蟻

打你老母個新

見樓主扑中雲頂

先聲點睇？

估值過高 唔可以大注
合景比世荗好
如果長渣加第一日入貨都得
合景可以駁下 遇抽20手穩一

嗰牌嘉和起唔到個靚頭 一手 首日預佢5至20%

唔好怪樓主, 佢講明自己屋企全部都係大陸人, 有50個戶口抽新股, 而家明塞錢入我地腥港人袋, 仲想點

我都賺夠 係時候俾人賺下

賺到係你本事 分享吓自己心得 唔使下下收收埋埋

聽講樓主雲頂中左20幾手
而家袋錢落我地袋，多謝樓主

唔好話袋錢落你袋 賺到係你本事

但我得一個戶口，無50個戶口，可以點？

想中就孖展啦

你諗住孖幾多？

之前聽樓主講按左層樓玩新股 抽2132中撚左72萬貨 今日一開跌15% 蝕緊十皮 屌你老母

建築教育銀行唔玩是常識吧
呢排醫藥物管都差
IPO水尾了

樓主大陸喱黎
想害死人

賺錢都害你 咩天理